狗準備開槍你要即刻舉高雙手 向後行

照射

頭先白衫果個已經 張開雙手 啦
咪比佢持槍衝埋去 挾持，根本乜都冇做 已經諗定要開槍殺人

根本好想開槍 佢故意引起衝突好容易就搵到藉口

yes dont risk your life please !
求你la

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）